[靈異台]大家不如討論下 降頭／邪術 啦

有冇成功個案大家分享下

非常時期用非常手段

每人養一隻鬼仔保護自己，金鋼不壞之身

正是咁諗

有冇巴打識

話唔定啲官自己養緊啲⋯⋯惡狗

落降頭自己會唔會有報應

會有報應
最好養正法古曼
一來可以積福
二來又唔會有反饋
有錢可考慮供 龍婆爹 古曼
幾皮野 但好多人供都有錢有地位